（岳家軍）撼山易撼岳家军難

勇武派應該一人一件岳字底衫

必要時打黑幫
就知有幾多勇武自己友

军

唔洗派

白油筆自己寫就得

著返為所欲為tee咪算

軍

學好d正體字先出post 啦支那仔

forgived

支你老味咩 句野上網copy嫁

大陸仔識打速成？
hi7sb 3of2jp3wi1

屌你老母
打殘體到串柒柒

柒咗咪認囉
Copy又點呀 開post唔洗check清楚？

第一日上連登？明知殘體字唔受歡迎仲打出黎博屌？

推

Show Blocked User - 我又怕驚動你

自己錯左仲發脾氣
777咁撚樣